大家琴晚輸左幾多錢？

37K 鎂

sqqq 羊1000 美

要跌到幾時

執2000美，因為我倉都係舊經濟股

跌幾多都唔太重要，重要你搵幾多

加倉時間

好小姐

10%

7000鎂
盤後加左少少倉

-6%
不過都痛

19% 重倉BILIBILI NIO

BILIBILI香港上市就升返喇

1K鎂

BILI財報冇事再入

輸一半